公司附近係警察宿舍（安已不）

保榮路

有無上水巴打

尋日痴撚左線

今日到沙田

打patpat 好少事

安已不

警務人員子女關注組

死差佬

不安